Kolor你哋真係好撚廢

你哋嘅後輩Supper moment都上到紅館喇
你哋出道咁耐 又開過幾次concert
蒲吧 麥花臣 九展圓hall star hall都開過
就係未開過紅館
當年Law of 14時期嗰團火去咗邊
加把勁啦 你哋絕對有資格有實力 絕對值得開紅館concert

Kolor fans快啲入嚟推post

即刻整首大吟釀聽下先

依家d歌硬係冇 law of 14果時咁正

人哋supper就紅到上紅館
kolor就霉到原本十一月開show都開唔成

佢地轉開健身室可能仲好
練到連jimmy fung都咁大隻

Supper moment個 Sunny 真心勁，一個人玩兩隊Band，兩種唔同風格

整埋首時差

收皮啦supper moment 同joox 01啲支那野合作 仲話自己係band仔
唔靠紅底撚會上到紅館咩

老老77 有邊個靠自己真係紅到？
有頭髮邊個想奶共？

因為supper 同五月天係同類野....無咩點去搵唔同音樂類型既大眾一定會受落..... btw 都係抄歌

sources?

自已聽下一樣不一樣 intro 同埋Soasin 既 Voices
。再聽下Radwimps 既おしゃかしゃま intro 同機械人既intro

可以聽埋Mr.Children 無盡的旅途 同supper 既無盡。 個人認為感覺好似，由其music break 入番2nd chorus 同 outro

你咁講佢新碟堆歌又muse又oor又coldplay啦
認同佢好多歌有致敬，特別致敬參考日本band
但未去到抄啦
除非你好似mr.咁每粒音都搵到係一樣先叫抄

個intro 直dup咁滯都唔叫抄呀？ 無Mr.全首dup就唔算抄？ 致敬...咁有無講到致敬先？ 無盡都算上面兩首真係唔覺佢地有講過囉。

一樣不一樣都明顯係拎咗啲djent/core嘢reference

機械人就咁有啲slap聲就話似牽強啲

一樣不一樣我都知佢地擺明emo, core 野黎做參考，但基本上一樣咁滯,又唔覺好多emo/core 既riff 係似得咁離譜

Slap一來個rhythm 一樣咁滯，slap完加結他入果度成個感覺層次都勁似

做乜變咗討論有冇抄歌

咪就係
濕鳩毛紋

成個post變左講supper

上到紅館變大眾野 你哋又唔鍾意架啦

而家唔算小眾 又唔太大眾

同人講聽開Kolor 都可以扮下有品味

pop shit 都有咁撚多野討論
pop shit 都有咁撚多野討論
pop shit 都有咁撚多野討論
pop shit 都有咁撚多野討論
pop shit 都有咁撚多野討論
pop shit 都有咁撚多野討論
pop shit 都有咁撚多野討論

撼動同OOR we are intro 一9樣

從未傷風 怎懂得取暖

無他。佢地上到紅館係因為marketing 包裝得好，食中條水。同時反應極大部分香港人聽太少音樂...

生於憂患之前都ok
但生於憂患我覺得唔係咁鐘意
就冇再follow佢地

咁真係頂唔到呢啲啊
可以屌佢pop啊、悶啊、廢啊
但屌人抄歌啲例子真係要嚴謹啊

你話佢頹鳩reference一堆咪算囉
啲例子又唔太中
煩擾中起舞跟足Jamiroqaui果啲acid jazz嘢唔講
說再見以後明扮coldplay唔提

抓人地首機械人話似首一啲都唔似嘅radwimps

俾人笑㗎大佬

呢首歌好似講緊佢哋咁,由以前嗰團火,變成而家睇化哂咁

只要係band show我都會撲飛
幾隊都唔同風格
甚至dear jane 係pop
起碼佢地仲唱緊廣東歌

唔好去比較 我覺得首先要令到一堆人撐返起廣東歌

只有百花齊放 先能夠造就盛世

夜晚晚無嘢做
聽曬樓上巴打話抄個堆
真係唔多似 聽唔出

呢位巴打同supper好大仇口定係要驗耳

Kolor 一路堅持自己行緊既路已經值得支持
Twisted入面既歌大部分都好正 只可惜香港真係冇乜人聽歌

老啦 睇佢地live都知
仲似早幾年咁有火 一個月一首又靚詞又製作得好咩

改咗個老套唱腔先啦

又唔一定係上到紅館先算係成功嘅，你睇Mr. 當年都係好紅，宜家咪又係散band收場 (佢地散band前嗰隻碟我覺得唔錯㗎，可惜冇乜人聽)

Kolor 又重組過，四(?)條友又有正職，揀咗繼續行獨立樂隊就一定係減產㗎喇

不嬲廢 kolor最初出名都係靠梁柏堅d詞咋嘛屌

Indie 獨立果堆夠聽
Supper 留翻比大眾就岩了
唔好搞鳩我地

連登音樂家觀點
少數非主流 = 好有型
受大眾追捧 = 垃圾 不了

消失的溫室

一直都覺得同Mr.Children似

睇到佢地14年嗰陣嗰團火已經好開心
嗰陣去睇九展個concert真係好有氣氛

Law of 14 明明好好勢，點解之後沉曬

想當年睇佢地沙田大會堂個演唱會真係好感動，首首歌都好用心去編

但依加次次睇佢地出show好似唱黎唱去都係果兩首

終わらない旅同五月天首天使先係神似

自己鍾意隊野紅唔起就怪香港人唔識貨
日日自命清高唔攰架咩

Dear jane 屌打曬呢班友仔啦

Kolor有冇攪笑歌？

Sammy 好靚仔

咩19 Tonick呢啲返返出去啦
全部K歌黎

垃圾

Tonick仲衰 為左迎合潮流
都已經變左唔係Tonick

自從同鳩0樂合填就走樣

咁都你覺得唔似我都無野好講，但我一聽落即刻諗起Radwmips 呢首歌，可能本身鍾意Radwimps ,咁岩又鍾意Radwimps 呢隻歌

聽濕9個d都係小朋友垃圾港女黎
咩好有共鳴啊好熱血好勵志
dllm仆街濕鳩，自己上左位打壓其他細band以為冇人知咩
我祝曬成隊濕鳩條鳩生念珠菌生上腦啊

早幾個月我先睇左兩次Mr.

雲圖， 好撚好聽

佢地肯學濕鳩唱d mk 勵志歌實上到既
真樂迷實想佢地keep 住依家咁

有料就爆 無料就收皮
唔好陰啲陰啲

屌喇媽 依家其實係咪過橋抽板唔搵梁柏堅嫌佢填得膠

天地會d火去哂邊呀呀呀

佢地一開紅館開過show

一早*

唔係話佢呃d 學生妹玩中出即飛好多人唔妥佢咩

唔係圈內 未聽過

二月十五 費城實驗

一語中的

Mr散Band前隻碟幾正

鍾意高豐未走前既Kolor

2隊d 歌路都唔同。 Supper d 歌咁大路又易入口多人到上紅館都正常。真心難得有一隊真係由indie 上到主流再去紅館喎。 雖然我果陣聽到無盡之後就冇再聽佢地d 歌。

Kolor 而家好似都唔係主業做band 咁都好正常，個個都有份工咁（好似）
利申由一開始聽kolor 到而家 等緊有live同出新歌。

鍾意Kolor多過Supper Moment

撻一句垃圾 又唔解釋

時差

希望Kolor知道有人等緊佢地開Show
之前有講過12月可能有Live

Btw, 上次麥花巨都賣唔曬飛

驗耳啦好嗎

認同歌路唔同
起碼少左班𡃁妹同𡃁仔先

回味
十年前9展件衫仲係到
但從高豐走左之後一首無聽過

大吟釀？生於憂患？

law of 14果期真係以為佢哋會變第二隊beyond

曲風同歌路問題姐
又唔見鐵樹蘭入到紅館
btw 紅館依家基本上阿豬阿狗都開得concert

推到有show睇

kolor連阿豬阿狗都不如？

唔係話咩，我都鐘意聽kolor
但事實係坤狗princejoyce呢d垃圾都入到紅館
呢個地方對於歌手/band來講已經唔再係一個credit
而且我唔care佢地入唔入到紅館，繼續有好歌聽就得

其實係音樂曲風問題，如果係另類野，前衛野一定上唔到紅館
以前到依家都係冇變

如果beyond 80年代個陣無喜歡你，真的愛你等等pop歌
全程玩頭兩張專輯風格，真係會冇飯開

Kolor快撚d開show好嘛，等撚到頸都長

喺香港你唔玩 pop 係無人會留意
只會一直都係小眾嘢
香港容納唔到非主流音樂

你睇 Dear Jane 一轉型做 mk 歌就幾多人識

D 死o靚仔淨係鐘意mk熱血歌

大佬阿 人地一首無盡唱到通街播 kolor歌有邊首有咁紅..我都好中意kolor 但佢既歌真係唔太大路

連登仔聽歌最鍾意突顯自己與眾不同

多人聽 就話大眾野 mk歌不了

少人聽 就話小眾野 正呀 夠特別
然後又係到怨天怨地話有乜理由紅唔起
踩香港聽眾
之後又圍爐打飛機話少人聽仲好
肉酸到

致敬 人唔笑狗都吠

少人聽 就自己諗下原因

而唔係一味踩其他人點樣mk pop法

Kolor有呢啲fans真係

以前好鍾意kolor
而家真係鍾意supper 多啲

其實dearjane 3月都開紅館了

其實都係香港樂迷造成
香港人聽歌只睇歌詞 完全唔理編曲
Kolor既歌再點豐富都唔及一首k歌情歌架啦

lm

比起啱啱識佢哋嗰陣聽既xoxo，依家新嗰啲歌真係唔太識欣賞

其實呢班所謂 「真。音樂愛好者」係好撚矛盾
到底佢地想唔想隊band紅呢
紅=pop野, mk野
唔紅=香港人唔識貨
講到最尾 總之自己就係有品味, 與眾不同, 人醉我醒
如果你係真係與眾不同, 人醉我醒的話其實應該一早預左係小眾啦

上唔上到紅館都係其次啦
最緊要唔好為左要出名要紅 就改變自己曲風同理念
Tonick係一個好好既例子
唔好放棄呀kolor

唔紅點宣揚理念啊
得個小貓三四隻欣賞咩曲風都晒氣啦

唔係想紅，be big 搏乜撚上main steam
Kolor擺明係想紅但紅唔起啦

夾得band邊個唔想開演唱會萬人熱血大合唱架

上唔上到紅館都係其次
梗係啦就算kolor冇飯開都唔影響你既

而家係網上就講到好撐kolor咁
都唔知呢400幾個正皮嘅人有冇真係入場撐kolor 有冇真係買過碟支持佢地
上次見到佢地twisted咁多空位就心酸

濕9垃撚圾雞蟲結他佬瘋狂媾學生妹無人講？

濕尻moment都有人吹奏

Kolor
明明十一月話有演唱會

上次係海旁先睇住kolor比ios屌打

連登仔撐嘢策略真係好中意攻擊對家

聽咗大吟釀未

冇左高豐之後就冇再follow

高豐未走前儲落好多fans
高豐一走真係元氣大傷
阿星黎到要夾過曬歌 浪費好多時間

前輩既感覺

當年中學好鍾意聽kolor 估唔到而家霉得咁緊要

雲圖真係好正

算啦 而家啲人包括身邊朋友 都話俾左錢spotify就當支持左

上次twisted 都真係可能係令佢地考慮咁耐都唔再開既原因

不能同意更多，每個14號都捕住個YouTube 等聽新歌，中學比到好多力量我，見到kolor咁，個人都灰d,

講真時差咪又係pop到仆街
不要死在崇拜裡 你話算唔算大路野？
講真supper算多元化
我想睇下佢地玩似red hot chilli pepper 既野

Push

大吟釀當年紅撚到癲左wor😂😂😂

賣唔賣到三成飛😂😂😂

真
Mk 先聽😂😂😂

唔係話唔紅 有冇無盡咁紅

無盡係靠高登仔握出黎姐
加上果期雨傘革命😂😂😂

人地紅又話呃又話多得邊個
真係連登仔

你真係主觀喎阿哥，玩slapping呢啲我覺得都真係大路case。

其實佢地真係唔勁，成隊都係靠主唱，其他人係垃圾黎

其實開BAND紅館先唔好.你坐到咁高聽BAND真係好怪

每個禮拜都聽佢地做live 好正

支持KOLOR

以前因爲ToNick Supper Kolor愛上Indie
嗰陣好開心同自豪因爲香港獨立樂隊嘅音樂多元化，出色而自豪
我唔介意佢哋係咪紅館，忠於本身做音樂我就替佢哋開心

樓主我明恨鐵不成鋼
但呢度開post只會產生仇恨而唔係討論
貶低其他音樂，話俾人聽自己鍾意嘅音樂先係好音樂，就係呢度嘅玩法

係咪連登仔心目中pop啲就一定係垃圾
indie就一定係極品

以前讀緊U 既時候，個個書院搞院慶都係搵Kolor

明明唔關事都放埋一齊講
13年無盡一出就已經好紅啦,叱吒入埋最歌5強,關14年雨傘咩事

所以咪有好多mk話不要死在崇拜裡唔好聽囉
明明好高質
Dear jane一過咗嗰三步曲一唔出情歌少咗幾多人聽
成日話kolor舊歌正
其實新嗰d都好正
只係香港人唔會去搵歌聽
係youtube推薦咩就聽咩
所以咪聽嚟聽去都係大眾嘢

咁kolor都好多唔pop既

其實你可以出返去收一收皮先

講人氣真係輸硬比ios

新歌舊歌各有味道
灰色之塔同七尺之下都好正啊

天堂之門都好正

你就收一收皮先啦 擺到明kolor係靠主唱，結他又係靠佢，咁基本都唔識分

有心既就各自做好音樂 沒有誰比誰高尚

其實睇band 去紅館先唔過癮有個位係度阻鳩住
去九展、博覽館企到爆哂一齊跳先正

佢地同其他band關係好唔錯喎
打咩壓

情歌又mk
唔唱愛情 唱熱血嘢又mk
MK is everything

都唔同genre
利申 supper kolor ios都聽

話人對耳聽嘢窄 其實自己對耳最撚窄

有啲應該大公司打手來 逐隊打壓 唱衰 方便自己獨大

有實力同開紅館有咩關係 香港幾多樂隊有實力但係無人聽添啦 要靠班垃圾聽眾証明自己就咪撚夾band啦

被打壓？IOS主音都撐佢地

講真sunny對好多indie band都不遺餘力去幫
而家佢地叫做有pop有rock編曲又有心機
d撚樣只係一聽無盡就屌定先
同屌beyond一撚樣

Remember Live嗰期 Sunny已經好紅

但佢都照喺蒲吧幫入場觀眾吸手背印仔

有人話佢地打壓其他band 我死都唔會信

你話佢揀人幫 我都會相信佢地揀人嘅眼光

我信佢會㨂人幫，個個都幫咪好唔得閒？
但唔幫唔代表係打壓囉

有冇人好撚憎supper moment

真
紅館係俾妹妹仔fing下粉紅色螢光棒咋嘛

Kolor首時差好撚好聽
其實都係支持本地band
無話廢唔廢
百貨應百客姐

您同我摺埋收皮啦廢物
真係好想屌柒你依種人
係啊 我唔撚識分啊垃圾
我只係知一隊Band 所有人
每一個崗位都好重要
無左是但一個都唔會係Kolor
而您條柒碌一句話佢地其他成員係廢物就
抹殺左佢地係Kolor依隊band裡面一直所付出既努力
屌你老母 每首歌佢地都大家都有份編
每場show佢地各自各都有落力去表演
有好多野唔撚係您諗得咁撚容易
Kolor行到今時今日係佢地4個都有份
唔該你尊重下自己

有唔少聽開indie嘅人睇唔起主流
但偏偏好多indie樂隊嘅成員都好撐濕扒
除左IOS, 逆流個kit lo都有入場支持
記得之前有單嘢,神奇膠出show受主辦單位不公平對待,
同埋嘅濕扒都有幫佢哋說話

KOLOR都有喺LIVE提大家濕扒有SHOW出啦

其實真係睇你點睇
supper而家so called上咗位搵到幾個錢又可以開始做下自己鍾意嘅音樂 你可以話佢地懶熱血博上位 但我睇到嘅係佢地真係有努力將唔同音樂種類帶俾香港樂迷 擴闊香港人耳界
當然佢地都可以好似kolor咁一直堅持做自己 但咁樣認識到佢地音樂嘅人永遠都係少 當然你都可以話知音係唔需要多嘅 但我相信做得音樂嘅人都會想多啲人欣賞佢地作品 beyond都係出埋曬真的愛你呢啲大路先入到屋

都係嗰句啦 廣東歌個餅太細喇
英文歌你玩core metal就算得0.01%聽眾鍾意你都起碼搵到食
香港地得0.01%人聽你一早收得皮
唔係香港樂迷質素問題 係廣東歌受眾本身太少 直接扼殺咗非主流音樂生存空間
綜觀世界都係咁 越唔流通嘅語言 嗰種語言嘅流行音樂歌路就越窄
話就話音樂無分語言國界 但鬼佬聽唔明廣東話會唔會無啦啦走黎聽廣東歌

橙海 旅發局宣傳歌好熱血
靈感床 好熱血
點五步 電影主題曲好熱血
唔喺話一上主流就唔鍾意，以音樂性嚟比較SupperMoment 以前會強啲定而家會強啲？
而家根本變咗商業Band，都仲有人棒到上天，我諗早期真心鍾意SupperMoment果堆而家應該有部份棄哂船，因為事實上而家SupperMoment冇哂味道。
而仲有班撚樣，將變質講到理所當然，香港地就喺因爲你班撚樣所以一路折墮落去。
香港地就喺因爲有好撚多唔識欣賞音樂性好壞，而搞到啲Band焗撚住要變質，兩邊都有責任，班聽開垃圾音樂，亂鳩咁影響趨勢，先喺罪魁禍首。屌你哋老母。

supper 成功唔係冇原因，就係佢地既歌流於表面，pop 野食中最表層果d聽眾，同時又可以比一d 平時聽開廣東pop既人話自己聽搖滾band

老老實實supper 聽眾從來都係唔聽rock 既人，因為從來都冇rock過，唔係話將一首pop歌開 distortion ，hi hat開住打就叫rock 架...

radiohead當年都要靠creep吸fans啦

你買左半隻碟？
258km/h - 唔計
不要死在崇拜裡 - 唔計
全世界暫停 - 唔計

話說點解咁多人提時差？我覺得呢首算係kolor最難聽嗰首

好鍾意花火 費城實驗嗰種
抒情嘅就也許 black coffee and sleeping pills

因為時差夠pop囉屌
依到d人屌人pop但最撚中意時差
我笑撚死左

又攞外國band比呀？Metallica 當年隻黑碟都喺用嚟吸fans架，所以咪流失咗本身鍾意佢哋嘅fans，樣樣都學外國band？香港冇本地文化架？難得越嚟越多人聽band sound，作為香港最多人聽嘅SupperMoment冇責任去香港Band嘅特色帶出去？定喺轉型做商業Band 選擇變質搵錢？

香港唔pop 就冇人聽，受眾問題
外國d sub label 都搞得有聲有色 Glastonbury 都有機會上

唔該哂幫我補埋呢幾首垃圾歌，我連碟都冇買

頭先未睇哂成個post未見到巴打上面個cm 原來有人同我一樣都覺得on9 屌人pop但最鍾意時差

btw其實kolor都有幾首出名少少pop少少嘅歌
至少我覺得係大眾會接受到嘅曲風 我推薦俾人都係由呢啲歌起手
例如過客 大吟釀

就係唔撚明 時差呢首歌點解咁多人鍾意
對我嚟講真係唔好聽 可能我唔鍾意個詞1999

無錯阿豬阿狗都開得呀
kolar 唔得囉但係

唔明有乜好屌
我自己覺得Greendays, Linkin Park, Slipknot唔啱聽就唔會理佢哋而聽返自己啱聽嘅band
你覺得濕扒新歌唔啱聽咪聽返佢哋舊歌囉
起碼佢哋令廣東歌多咗人聽呀

Law of 14後期啲歌❨修羅之怒、鐵拳之道嗰啲❩我都唔鍾意㗎
咁咪聽其他囉

kolor正垃圾

時差啲修辭好靚喎
solo都好好聽呀

喺呀喺呀，咁我返去聽erra，while she sleeps，architects啦，唔駛理香港音樂發展成點架啦，由鳩香港繼續得商業音樂啦～
唔鍾意大陸人咪唔好理啲大陸人囉，駛乜屌鳩佢哋死返上大陸～
垃柒圾聽眾。

喺係不分
你係咪香港人嚟

追哂post
好多人話sup9 d 歌好pop 又乜乜柒柒
不如真係聽哂supper d 歌先出聲啦屌
真係pop 既
數埋都唔知有無十首
Beyond 都有pop
Kolar 都有pop
點解Beyond 同 Supper 都做到
Kolar 做唔到？

就係多元化囉 ...

唔睇呢個post 都唔知原來勵志歌已經變左mk 野
好撚野

我冇聽過濕扒嘅歌唔敢評論
但竟然有人話kolor唔多元化真係得啖笑

好撚可憐，移去捉字，轉移你係置身事外嘅港豬？？？

我都好撚鍾意kolar
不過唔好意思
kolar 真係無supper 咁多元化
有時成唔成功得到
有一個客觀事實反映
所以咁樣口舌之爭根本無用

唯有真係多元化
先可以吸納唔同類型既歌迷
有左歌迷自自然然會聽你所有出過既歌

根本大部分國家都係以pop為主流
而可以令人共鳴嘅就有資格叫好音樂
你憑咩講到indie rock係高人一等
我如果聽jazz係咪又可以屌鳩班rock友垃圾

論據？

混鳩moment

時也命也
未必關歌曲質素事

屌你商業狗閪化 叫屌你pop？？
照你咁講，世界上聽pop嘅人多過jazz 喺咪即喺jazz比唔上pop，pop比jazz更好？

我由圍城開始聽kolor 經歷過law of 14, 高峯離開

我都好想見到kolor可以同sm一齊拍住上，但kolor呢幾年自己唔努力係事實。 唔講歌曲質素呢啲咁主觀既野，產量都奇低。出show都係食老本 唱舊歌。佢地自己真係唔抵爭

無可否認Kolor呢兩年產量太低
不過由Remember Live去到Twisted Live 每場都有去睇
每次Concert 我自己都覺得Kolor係香港最有力嘅band
震撼性好強
純粹個人感覺
無論如何 好期待KOLOR再開concert
快啲出新歌啦

聽都未聽過
你係咪想講Solar?

其實搵其他Band比無意思
每對Band都有自己經歷同難處
試下調返轉，有邊隊Band有成員走咗
仲可以Keep到，要同新隊員由頭夾一次係好難嘅事
比著其他人分分鐘散埋Band
所以其實Kolor真係好撚勁

推乜鳩, 換左人之後已經見唔到道火

Supper tonick 都受歡迎過kolor 啦
你冇隻歌紅到，隊野真係好難紅

lo14嗰期又高質又多產都紅唔起
而家收哂火好難啦
只要唔好唱埋啲mk口水歌就得

比咩較，總之一日kolor仲有碟出，一日都繼續買碟送fd

橙海 熱血？
靈感床 熱血？
閱讀理解拎u？

連登定律
任何嘢多人做=mk
任何音樂多人鍾意=mk pop

另外如果講音樂性 我覺得dal segno嘅supper moment真係做到音樂種類多元化 emo/electronic/rock/synth/pop/acoustic都有 而且mixing 製作都越趨成熟
kolor無疑係好多正歌 但佢地啲碟嘅mixing同音質我真係不敢恭維

濕鳩moment

其實香港樂隊生存空間愈來愈少
前面話supper 上地面打壓indie band 就應該冇可能，因為 sunny 自己都有鐵記，大家都係互相支持，佢個陣上台拎獎都有講過支持本地樂隊同鐵記，始終香港市場太細
beyond 個陣上地面出pop 歌都係想增加知名度同搵食，然後做返自己音樂，可惜意外真係無辦法，三子都風格不同了(最符合家駒理想中既beyond)
而且supper 都唔算係全部pop，sunny 既做法就係走兩隊band，搵食之餘重可以做自己音樂，算不錯了

我都想講

Kolor有個問題係你唔會主動搵佢其他歌
上次有首講渣車既飛車果首
我聽完覺得ok 幾行
但我冇意欲去搵下首歌
當然依個係我問題
但我諗唔只係我一個咁諗

上面radiohead做例子
我聽完creep 之後成首OK COMPUTER咁煲
再期待佢出rainbow etc
依樣就係kolor比唔到我既野

聽完creep走去煲ok computer

過客真心屈機

19到一票難求

無計 高豐離團開始就衰落

富林黨

唔係高豐寫係咁上下

睇住樓上成班話supper抄歌
就諗起野仔首藐藐

其實law of 14後期都回返好多, 始終1個月一首歌好難長期做落去~

幾時開演唱會啊

Ho ball

連登仔：ios咁嘈

其實呢個世界不嬲都係垃圾既多 高質既少 如果唔係點分高低 想做好同高汁音樂就一定預左少人欣賞 不過唔好講到kolor好好

唔洗講咁多，kolor一首 圍城 已經吊打全部 永遠支持kolor

樓上班indie撚點睇獨立音樂節受Supper玩

sammy 最新個ig po都算一巴啪落呢個po d人到
明明香港band界大部份人互相都好fd
係有d人唯恐天下不亂咁比黎比去
詆毀邊隊邊隊先安落

講真香港indie樂壇話雖細同塘水滾塘魚
其實佢地band友之間好多互動e. g. 小紅帽gould都有幫kolor打鼓， 而kolor佢地好似有studio幫下indie band錄音咁

係呢個post班柒頭喺度唔知做乜鳩互咬

仲有19 紅館呢幾場， 好多indie band友真係視之為一件盛事個個爭住打卡
眼紅既只係得班孤芳自賞既所謂kolor fans

喂 傻架？

兩隊都係香港最正既樂隊
永遠支持佢地

講咁耐 開concert 未？

咪係，香港音樂市場本身已經細，indie圈就更加細，啲音樂人本身都知咩叫守望相助，反而你班樂迷就喺度狗咬狗骨，FF supper上咗位就打壓其他indie band乜乜乜

點只班傻閪樂迷分化
連班indie show搞手同提供場地既圈子都搞分化啦
睇下12月ttn show
detuned radio fest 一出有supper
就班親ttn派係到屌哂鬼
又pop撚又話人拜金band
所謂支持本地indie音樂
最後輪落為同主流班人一樣去「娛樂化」去聽歌

你可以從音樂角度批評supper，話佢地音樂性不足技巧一般編曲單調mk歌詞一味得熱血內容（雖然全部都唔太成立），但如果純粹因為人地上咗位上咗紅館就屌人地真係好無聊

啲撚樣做音樂搵到錢就有罪咁 好似窮先係搖滾精神咁

曲線po

我都想KOLOR 多D搞作，唔知係佢地懶定無資源做

一秒～撼動～～～
We 牙～ We 牙

真係legendary ,supper ... 又柒又廢，又抄歌，但紅到
好勵志

當年無盡夠mk 勵志😂😂

kolor 係衰外在野
例如d 樣唔會有人鍾意
把口on9 串
行內人就會知
又反骨
打壓其他細band(圍威喂識既咪好d)
抵你啦

佢地好撫好笑，玩pop = 垃圾😂😂😂😂😂😂
不如試下叫佢地寫首人鍾意既pop
唔係咁易架主席

多左，真心難聽不要死在崇拜裡
pop 既仲好聽d 正路d
冇料唔好隔硬玩依d 啦

緊係啦，之前日日掛住high 野high 到高豐都頂唔順走撚左
依家high 撚到身體有事就掛住做運動

何來打壓啊 佢地之前有幫其他band錄歌喎

咁都叫似

開唔成香港演唱會

大淫樣同時差呢兩首咁大路都谷唔上主流, 真係無計

Dear jane收皮啦
戰狼三國 黑仔 放大假
呢啲歌呢耐冇live過

水滾茶靚

我窮我有風格
我唔做跟班鴨
我最多一邊夾band一邊執垃圾

Kolor大撚把 "勵志歌"

Ios台下班厹fans得啖笑啦
Guitar solo前排九成人繼續𥄫vocal